★地鐵閘機可用qr code，藍絲感震驚如見外星科技！

老貓is 鐵膠

QR code叫高科技

呢個叫乜

佢清朝人

傻閪覺得支那用 = 高科技

未來低科技

高科技+cctvb受訪者
真係比人笑成世

其實QR Code個原理同Barcode一鳩樣，只係1-D轉成2-D
個screen/cam花咗朦左已經可以898，真係好撚柒先進

你要兩張八達通做乜？

老貓係巴膠鐵膠

黎生係返工代表
佢係高科技代表

介紹返
21世紀領導潮流最新科技
1秒入閘，快過QR Code

你呢啲都叫高科技，咁用百達通買車飛算咩

見到QR code就好似好高科技咁
滯港支那賤種真係好撚好笑

咁佢哋去金鐘站個月台會唔會覺得去咗未來世界
成幅牆都係QR code

發明1qr code個日本仔會唔會笑出黎
比支那搞到咁

屌，美帝發明的妖邪之物

弱智唔係扮

日本人表示

之前有隻UFO 係深圳墮落, 原來係真

比人滴aa 膠係面就玩完

留名屌d 死廢佬又係閘機on9 do qr code

Bar Code 都係高科技

支那1982年已經開始研究呢d技術

有15%error correction 所以其實花左少少都掃到

無wor

佢仲好開心

喺倫敦掃一掃張信用卡就入到閘，paywave係咪外星人賜俾西方文明嘅未來科技

廣深地鐵一早用到銀聯卡啪機坐車。

有NFC唔用倒番轉頭用QR code

超
係黨鐵一路唔肯其他付款方式啫

日本發明，你係咪中國人？

廣深果架係動車黎
地鐵唔得
但係試過喺甘肅敦煌可以銀聯卡坐巴士

地鐵都可以

我試過得喎，反而廣深動車要再登記乜乜乜先可以用銀聯卡坐，仲要用大陸銀行發嘅（中銀香港唔得。）

沖縄係日本既蠻夷之地

唔算

其實日本呢隻係好過支那既QR code payment

因為係copy唔到

單程飛，都係畀遊客用

不過我係用IC card......

呢 d 阿叔真係社會毒瘤
呢d 6,70 黎青少年時無接觸電腦
搞到成世人都成個科技白痴咁

睇佢個樣就知佢好大機會個個月出糧要去銀行排隊打薄仔個類人

呢個gif要打咩字先search到

去日本唔用IC 卡嘅
大部份都係D 同社會脫節嘅廢中廢老

基本上去發達國家旅行真係唔使點唱現金
唱一兩千以備不時之需就夠

其實係因為QR code平過NFC.....

不過安全性就NFC高好多.....

八達通都先進過佢
瞓咗30年

香港地鐵車票都已經係拍卡入閘

其實香港整VISA paywave/MasterCard Contactless係平過整QR code

因為本身八達通reader係hardware層面經已support, 只係要同VISA/MasterCard 傾點樣將咁多套software integrate落去個reader 到

如果多廢老用，帶d有色強力膠紙去痴下應該幾好玩

外星科技

rfid 本身係科技上係完全超前qr code.... 香港真係多弱智

有d一日票係平過用IC逐程計

mind explosion gif

同百佳 m 記自助機原理一樣

贊同

不過我好懶
唔會研究呢d 😂😂😂
不過我都明研究呢d 都係其中一種旅行嘅樂趣

個部野好知係NCR黎

先唔講立場
八達通有 交通津貼
qr code又冇 用果個正on9

QRCode唔差
作為一種Input Method正
但做High Speed Payment就麻麻哋
NFC都贏佢

QR 唔係高科技

背後個system高科技

今朝先見個個呀叔出閘掃極都掃唔到
如果比著平日番工時間仲唔比人屌死

藍屍有樣睇

發現新大陸

全世界都冇人用嘅方法，得中國當寶

問題係整套系統設計上要求你部電話又要有電又要有上網又要及時解鎖，從系統設計嘅角度有太多point of failure，是旦一個還節出事都唔得，邊個天才諗架

高科技 笑撚死

講漏咗個鏡頭正常運作

支那新四大智障發明呢啲嘢我哋識條春咩

冇優惠用黎把黎

支鬼：bitcoin要大量運算先至可以generate 出嚟，一樣大把人搶

先進磨袋撚

其實八達通/信用卡背後個系統都唔簡單，係比支付寶更勁

Mind blown

廢老唔識用成日阻q住哂，仲有搵人專門服侍佢哋